唯一一樣泡菜仔值得尊敬嘅野

知自己唔男唔女，要遮住自己塊面

Thx for sharing

尷尬

吱一聲笑左出黎

本身唸住入嚟睇金仔

北狗唔算泡菜仔啦，屎都無得食

D十字架好型

口罩+十字架
醫院系男生